有無巴絲壓力好大？

屋企人相繼入院
同伴侶相處模式變得有障礙
真心朋友可以話喺寥寥可數
無人能夠真正明白自己
我覺得自己好有問題。

有伴侶就收皮啦

有伴侶仲點會有壓力呀

我都最近同女朋友有感情問題...真心朋友都唔敢傾訴，唔想俾人覺得好無用，但奈何錢要照搵工要照番工作又愈來愈忙同好大壓力，唔知點算

兩回事嚟

有無同女朋友傾過？

明明地
屋企有問題
學業大壓力
發現身邊朋友唔係真係了解自己

同你一樣
真喺無乜人真正了解自己
如果能夠搵到，好應該慶幸。

傾過...但我好難再信任佢...我同佢拍左就黎五年半，佢竟然上個月俾同事追仲要佢對個人有感覺，仲要隱瞞我同佢男人出去睇戲行街，俾我唔小心見到佢上網紀錄我先知..之後佢坦白哂,話係因為一時既衝動,雖然佢話佢知錯唔想再傷害唔想無左我，但我好難再信佢...依家佢ot 或者遲左番屋企我就已經係咁懷疑佢，我又唔想同佢嗌交，好辛苦平時做野已經係咁起度諗番起件事，好痛

對唔住唔係想放負，純粹我連朋友都唔敢傾訴，因為佢地一直覺得我地好恩愛，我經營呢段感情係好好，但我好失敗

佢嘅行為已經令到你變得無安全感.....
好難可以挽回到當初份信任

唔喺你嘅錯，你無需要覺得自己失敗
怪你女友敵不過一時嘅快感同新鮮感